有冇人返工會驚會淆？

邊條仆街發明返工嫁

你驚個春袋跌好過啦

好大壓力

淆咩
反工都係上下連登 睇下youtube咁姐

驚做錯野
試過番工做錯野搞到上司比人話
跟住上司開我波
可能FG仲未見得個世界好多 覺得自己好廢同勁唔好意思

錯咪錯囉，驚系咩

返新工就會